魔力寶貝正服強勢回歸(9) 1日1PO不是夢

注冊 link
注冊完右上遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回覆：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回覆：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回覆：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回覆：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回覆：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回覆：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回覆：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。
#魔力寶貝 #討論度極高 #準備開服時間越來越快了

【Q & A 精彩時刻】

由於一直都收到大批勇者的熱烈的支持以及踴躍的提問，所以官方會不定期抽出比較多勇者問到的資訊作出公開的解答呢。

※【提問：請問會開多少個伺服器？】
回覆：會採取一組伺服器多分流的形式，永恆初心版本內數據全面互通讓廣大的勇者都能一起冒險。並且永久保持，不會設立其他任何獨立的新伺服器。

-------------------------------------------------------

※【提問：請問關於後續的PVP賽事,大概是怎樣的形式,獎勵是怎樣的?】

回覆：我們正式研發大型賽事的機制系統，但工程量巨大，官方制作組估計耗時十分長。在賽事系統完成前，官方制作組將派出工作人員全面引導5VS5賽事的進行，大約往後每年會進行一定次數的大型賽季（本年度上旬是公測準備期，因此預計下半度會首次開啟第一次的大型賽事。）因為平衡所以PVP才有樂趣以及觀賞性，希望勇者們能樂在其中。同時我們也會送出不影響平衝的賽事限定可愛寵物／永久稱號／特珠記念道具作為賽事獎勵。至於賽事的裝備耐久度是否會損耗，這部份資訊會於屆時再行公佈。

-------------------------------------------------------

【※提問：我在歐州地區，而非台港澳地區，請問可以玩嗎？】
回覆：目前沒有對任何地區進行限制，歡迎所有喜歡熱愛魔力寶貝的玩家。
在這小編補充一下：其中由於大陸地區有營運商在營運魔力寶貝的其他版本當中，永恆初心版本並未有該區域授權，因此暫時無法對大陸地區用户開放呢，請見諒。

-------------------------------------------------------

【※提問：角色名字是否有對特殊符號進行限制?】
回覆：我們目前沒有針對特殊符號進行禁止，勇者可以自己定義喜歡的名字，但因為遊戲與一些非主要使用的輸入法沒辦法完美兼容，所以也不是完全能使用所有的符號，不過大部份一定是沒問題的。感謝勇者的支持呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會進行封測嗎？3-4月份指的是封測還是公測時間。希望是直接公測。】
回覆：目前我們還在最終的測試階段，由於這部份收到大量勇者來信希望盡快公測，以此作為重要的考量，我們官方制作組皆全力爭取3-4月作為正式公測時間與大家見面。

-------------------------------------------------------

【※提問：會開放S階晉階以及11級裝備制作嗎？】
回覆：目前皆沒有開放。在此勇者一定也很想知道後續會否開放，目前這部份官方制作組與日方共同溝通討論整個優化的計劃作業，這部份未來有開放的可能，也包括同步開放的新副本任務呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會有事前登錄活動嗎？官網什麼時候可以看到】
回覆：有的，預計這周內都會陸續開放。

-------------------------------------------------------

【※提問：是否兼容MAC系統：】
回覆：目前正在努力解決MAC系統兼容上的問題，但上線公測階段估計無法完成，這部份希望勇者諒解。

#不間斷統一回復 #你們的信息都有看到
#魔力寶貝永恆初心 #QA時間

又爆PO

日日咁吹返分分鐘開SER過百PO

劍，弓，格，斧，騎，魔，傳，巫，咒，生產系

仲有邊個職業未詳細討論

唔追PO

修武修防鑑定

士兵

仲有醫生護士

修防修武 人生中唯二 未自己升過十技既職業
一直都係用人地 今次應該玩佢

想講下忍者
一直都玩唔到呢個職業

好似頭1-2個PO有討論過
無賊仔，鑑師真係要升技會癲

修防武有人學到亂射先講

諗住開一弓手 2採集
2採有無話咩職好? 諗住樵夫整下水賺錢係咪正路啲?

修防武好唔好搵?
好多升技免費幫人修頂爛市

一開波應該係無錢賺
升住技到幾個禮拜後有人出到 王宮開始有用

其實無食神箱同小護士之類，乜都大需求
做料嘅咪1廚2獵，廚幫手狩獵啲基本嘢
做水嘅咪1藥2樵，藥幫手採花

之前d 人已經講過護士無撚用

忍 鑑 護 醫

獵人獵鹿皮，造鞋洗靈

留名

大家打到邊？

2021 2倍經 仲洗靈 我真係頂唔順

仲未諗到弓手之外開咩角
PK 係咪都係巫/咒/忍?

明白 3隻人仔做水你地係咪預開兩個電話num玩?
咁我應該hea整 弓手offline 轉人開廚整

以前正服玩過鑑 , 鑑魚鑑左 1個星期 想死

無錢賺但係應該易升技因為大家低lv 雖然冇必要修裝
但掛下睇下有冇人埋黎

有稱號鎖喎
蒼之風雲先上到王宮,最少要61日先可以解鎖到
仲未計不停打吉拉,你確定幾個星期就有人王宮?

初期應該都幾缺醫生

冇人用鞋洗全部用服/袍洗
服袍經係當武 多一倍 鞋係防具低經d

以前無倍經都刷齊所有武百靈耐啦

用途唔夠廣囉，練起上嚟有啲雞肋

以前玩做藥跟隻伐木
一開始藥水無咩人買, 個個攻吸, 淨係買料,
整100, 200水都無人理, 全部自己用
後期打王D人高回先多人買400水, 但始終都係唔夠料理咁好賣

有冇手足有隊比我JOIN....

護士有用係因為正服出嘅逆星，護士完回會補魔

以前麻
10歲既你 同30歲既你 精力差幾遠

玩魔力根本係睇住自問衰老

個半月都去唔到啦
應該1個月後先有人打猶大

用服洗百靈耐真心好易

鑑改圖，應該30lv後多人刷改屍

強帖留名

咁快
食個飯就爆po

下次比返你開PO

個半月都未夠61日點上王宮
同埋,係打完神狗(上左王宮)先打得猶大架起碼3個月

或者鑑古錢

我頭先想係舊PO想回, 一打完想POST就話爆左回唔到
原來連登好多魔力勇者

搵npc 醫仲好 係後面先開始貴

我既訴求係返工唔夠OT

買張太空卡開多三acc

部封塵舊電腦終於有用

追post 就快追唔切

頭一兩個星期就算有醫生都應該100/200/500/唔醫
唔覺意紅撚左就真係DEL左個人佢開過啦

依家有兒有女
分分鐘未到王宮就無玩

我而家玩私服都無耐性洗
係易 但人懶

黎生.JPG

我印象中20lv以下就算失魂都好平

話時話大家打完猶大個稱號會係咩呢!
如果唔係開啟者,變番2004年前既傳說中的勇者就正好撚型

快撚啲開服啦屌你老母

你老木
未開服己經推到咁快

其實點解個陣要轉做開啟者

之前小編話呢個係好提議，我都想係傳勇

月尾都已經有人打到神狗啦
猶大洗唔洗咁耐
3個月,誇張左D
上到雪山已經可以升得快,除非佢唔出鐵牛比人買

話說係咪有個remote app可以remote部電腦？

係咪叫teamview咁樣翻工個陣都可以玩下生產系

我記得士兵3.0有一期好紅

家陣得2.0係咪都係帶隊學寵郵用only

紅傷來講,10LV前好似都唔洗1000,去到20LV好似已經3千幾
掉魂就掉一野都好似千幾

我想講，我早幾個月正服先升完隻因果15

上個post有人話用GOOGLE REMOTE 仲好

應該係5.0
嗰陣去黃蜂死樹紅生要士兵帶團去雷歐娜村記點

記得左醫人會唔會醫到掉魂？

好似可以帶人坐船記得打消失的王子

難聽d 講其實係無用途
得場外可以用，咁不如帶水
不如整隻升血敏攻既藥師好過

好似話係正名番
因為一開始新手靈堂出來個任就解釋左傳說中的勇者就係咁多個玩家
打猶大係開啟番去打F4既門
唔知有無記錯

其實係到好後期d 水先有用
講緊打李貝，龍，幻象 果d

消失的王子後續 彩葉草之戀
拎彩證前都要飛雷歐娜村再去長老家傳去弗利德島

王宮真係唔難，當年我玩正服1個月內3xlv 已經王宮傳

兩個出魔好快搞掂狗

痴線正服而家係點升技
仲係+40咁鳩打到90萬技經？

11-15會唔會仲多經過1-10？

原來正服仲有人玩
次次入親去都見唔到有人
而家d 人其實去晒邊

1-10 好似都係32萬經

個人全血魔用1LV回力鏢裝加魔寶石，當時升15技係用11技屈上去
自己寵吸光無名之森綠蝙蝠嘅魔，吸完魔佢會ON99咁企喺到
之後用分身打死自己寵，跟住分身個人用自己隻寵打到自己睇星星

之後就可以屈技，放因果打分身寵，打到自己同寵無血就餵水，補滿就繼續回力鏢。

計好條數其實唔難

自閉咁玩

唔會，一樣都係專技打卡+40

睇字都辛苦

90萬好撚癲
以前30萬升1招亂射10已經想死 , 重複多2次

我隻魔師都係4超 吸血 精波係一下一下升寵升LV咁丟上15

所以問11-15要幾多
陣間要60萬經等於要我升多兩次1-10
我會即投降

亂射就唔辛苦既 平時升lv都一直射 都唔洗風登升

巫師有玻璃超恢杖
10上15輕鬆無難度

11 410400
12 511200
13 624600
14 750600
15 901800

都話左係稱號鎖
係咪玩得私服太多唔記得左

你個人要有稱號先可以升職,升稱號要有足夠名聲
升正職要呢喃的歌聲,依個稱號要你名聲到開左人第13日先可以解鎖
就當你一升左正職就去打神狗都要開服第13日先打到,都未計你打唔打得贏
(當然未計你36LV先去到莎蓮娜啦)
然後打猶大既前置條件係你必需打左神狗
打神狗又要比錢請單冰6既魔師幫手,神狗係只可以2人組隊你應該記得既
猶大又要5男5女我真係唔信2個月打得到猶大

應該都市傳說

採集紅傷之後再受傷都係紅傷，唔通會掉魂咩

所以攸藥水未做到6技有400水都係自己用,
見人地法包肉絲漢堡係咁賣, 自己D 250,300水賣極都無人要, 真係練到懷疑人生.

.....
你呢十幾年日日升？
我當年十技都搞個幾年

咁計我12年先升到你咁...

今次有無話縮短稱號鎖

正服進階技，呢招學習條件:因果15
已經唔會一下一下放技，收技草/技大升

日日升返幾個鐘，放假咪10~12個鐘咁升

佢地好似話考慮當中,未有消息,如果係既其實都只係加速遊戲死亡
所以我個人係唔想

你預佢唔會

乖乖俾真錢買轉職保

有一期玩私服好迷玩士兵
有S職 , 著到水服再搭其他重裝 拎埋盾, 高閃高防高抗魔高回 仲有低機率暗殺
加點就爆血 1攻1敏. 食1枝400水補成千血

稱號鎖可以保証D人玩耐D, 除非營運商想盡快賺盡,
我估最多都係出下D女神蘋果, 你肯課就可以突破稱號鎖

未學過寵郵
係咪生產系必學技能

幾時有得玩？

溫馨提示!
轉職同變番遊民係唔會重置稱號鎖,只會名聲歸零
你師範轉職都可以打番121600隻吉拉打到即刻升師範都得
當然要重新打過樹老神狗雙王(猶大唔洗重打,一生人打一次就得)

寄魔石材料水料理必用

除咗法包肉絲漢堡 仲有咩食物係受歡迎

就係講呢段時期
果陣出名士兵暗殺+低lv跳舞已經夠玩
我記得差唔多新開舞者果段時間

唔係5.0
我無玩到5.0咁後

壽喜鍋 豪華壽司組 魚翅湯

600MP壽喜鍋
魔師練功必備

壽鍋

料理由LV2技開始就有人買, 藥水去到LV6先有人買

法包-肉絲-漢堡-壽喜鍋到尾
有人會做700同1000既

防血魔好撚勁 點解上邊話冇人組隊
個個都玩敏魔

正常都唔會係咁搵吉拉傾計

唔係話每日名聲有上限咩

法包之前嘅材料同野食係拎嚟練技?
即係獵人同廚專整呢啲材料就得?
同埋煮野食係咪唔駛升到咁高lv技
因為啲高lv補魔野食係無人買

防血魔

加血減精神，加防又抵銷返，咁你加嚟做咩
防敏魔阿嘛????

出唔到招/俾怪先出招

漢堡最易整 又多人要

我隻魔師係魚翅湯當水飲

廚師要上8技 , 整哈包

當年真係
防血魔 2魔一防一血 唔記得

生產睇個人
你掘野都對住電腦咪整隻
不過好似好辛苦
掘野都係放置play算

我最常用都係拎黎詔3打下石

從來未聽過有人玩防血魔，無敏比人打到仆街
人地一爆必你就係咁先

講就好興奮, 開左未必玩

係計你開左個人之後每日開放你既名聲上限
唔係"得到名聲"上限

當年就係玩防血 唔算廢

好撚勁既前題係打魔師咪好撚勁
打其他咪含撚

魔師加血其實冇問題
你套裝好易砌到303精up夠推10技
除非你追求極致既精神壓制
連敏都唔好加太多
咁敏魔師或者魔寵就完全打你唔入
但我自己就覺得性價比好低
打其他職或者清怪打王都冇咁好

法包賣到天荒地老
當年日日有新手

血敏魔我有聽過，呢個都話叫有啲敏幫手清怪
防血魔真係第一次聽，升LV第一個比人嫌棄

我估正服未必哈包廣泛使用
因為私服先係改到哈包全GAME適用
正服既係 (限芙蕾雅島使用)

真係好難講有幾多人會長玩落去
定一個月貨仔

前期係好撚廢 防血魔
到後期就見真章 3-5arond都挨得住
個個追打個防血 但已經反cup

我等你升隻防血魔同我隻防敏魔打

會玩到上10技先再算
我玩魔師都應該做雜魔
1敏1血2魔
唔pk

砌夠240敏 303精
其他防血 其實冇問題
你快過怪就唔會有人理你架啦
仲要你可以壓血 其他弓格滿血 效益一樣大

打哥布林拎頭盔換麵包材料券,
好快LV2就整法包, 高lv料理都有人買, 普通攻人去到90lv食一粒就加滿魔, 魔師就直頭要食600先夠

btw, 提醒大家，就算唔用個角色，其實都可以開定同求其就職左先

因為可以開名聲上限

防血魔5P5應該第一RD比人打死/打飛

個個係度傾開魔師 但其實魔力既魔師性價比唔高
天花板其實唔高
投入effort 又好高

免費/100/貼200/貼500

正服反而變到精波師

唔駛OT先啱，我OT夠了

太把裝加精啦 驚西咩當年粗用失龍龍麟

冇精波玩黎把撚

推到上熱門啦 請不推文回覆

練功無人要姐
你雪山果d出10隻怪
個個都想d怪郁之前清晒佢

唔通仲等果10隻怪表演完一輪再秒咩？
打10場等於人地打20場

打到幾多

仲記得開頭未有魔攻
魔師係勁廢
之後改版加返魔攻落去先勁返

因果15 我隻人2千幾攻大約打到3千-4千

無亞城 無得用蕃茄換小麥粉

百靈唔係人玩

呢段野點解好似有睇過

pk 我又唔係好覺精波好重要
咁劍士冇迅果咪仲慘
醫唔飛刀仔都仲話可以坐醫院收錢醫人
弓冇一擊都仲有亂射
飼冇因果...都可以收錢幫人升下寵

開啟者點都型啲啦下嘩

想玩忍者 暗殺一野k.o

係唔係有格閘師 格魔雙修

俾個仆街召喚咗去異世界，仲老點去解開李貝個封印

所以咪話無人想組呢d魔師
就算玩5p5 都唔見得勁去邊

大把人知啦

百靈唔算好難，洗完仲都錢賺添

咩職都學個採集技用黎轉職後掛機加名聲都唔錯

有冇獵人獵野攻略
即係1lv獵咩好 2lv獵咩好嗰啲

亂射要升？？？🤣

小麥粉我以前去伊爾村個海角獵, 唔係純點狂出蕃茄

我仲有本攻略書

大佬肯開服未
等到鳩都長

1LV獵小麥粉混蕃茄

算易啦

勁，等到條鳩識長

玩獵好過礦?

一開波一定係獵廚先
一開波生產要洗百靈都係用服/袍，唔使用到礦住

唔識wo 未玩過 想搵錢洗姐

仲有鹿皮, 洗1a帽專用

獵人可以掛鹿皮賣比洗百靈耐嘅人

有冇人未有隊？
005829 -4

淨係沖Lv招技追唔上咖 , 正服弓手玩到90lv 亂射先得8

有冇巴打註冊完之後，個電話收到啲sms話你註冊咗啲商品

今日收到話我註冊咗美素佳兒，跟住signal又有啲spam msg...（線上賭場）

無事

洗靈唔係淨係4lv去5lv刪左招技再學過咋咩
用服/袍洗靈係咩意思

用1服洗到5技再刪，不停咁做1級

已加

法PK都唔差的

射到一地都係

經驗倍率係幾多?

佩服
我自己就會享受打機嘅時間
升下lv打下王

即係要著住1級服/袍 學到5技再刪 loop七次?

召3打下石就有啦

所以咪話唔係人玩

1LV 鹿皮
2LV 小麥粉
3LV 鹽
4LV 個人會掛海苔 , 純點

應該唔關事，未註冊前已經收過啲網上賭場/投資助理既 spam

4LV 應該都係掛鹽整法包 等5LV獵牛肉, 好似係

傳說中的勇者係指里壅
新手任都改返蓋茲要搵開啟者

先做採集升到5技1次
之後再轉返生產洗服/袍5次，之後就可以做返你要做嘅防/武

點解係著住1級服
有冇咩原理

即係純掛獵人
同獵人整俾廚嘅分別?

Pk 只服忍者窮撚宰土豪專用

服/袍 係唔使用礦，
1A袍同1A服用20鹿皮,4麻布,10印度輕木
布可以去買，洗靈耐最易做

自膠半打先，我個version好似係巴哈睇番來
信巴打你好啲

4LV 掛海苔會升得快D , 唔會miss
上到 5LV 就係賺大錢既時候

無收過喎

即係5lv之前獵人都係掛住機先
唔好整野食俾廚住?

幾時開服?

Lm

爬文見啲人話可以學埋礦技 再升5LV洗百靈喎 有冇得諗

諗起每晚訓前去掛野
返到OFFICE就用公司機控屋企機,掛野
有無巴打可以講多次係用ANYDESK? 係唔係唔洗裝,直接DL就用得?

有無人開左隊?

頭先巴打話用google remote

玩左咁多次私服 都係有開到封師
無聊自閉捉寵都好玩

今次主要會開4弓1封 一開始

如果雙開獵廚
我覺得廚早期整法包效益最高, 整到5技直接跳去漢堡, 燒雞 肉絲呢2 味唔建議整

飼馴都有專任拎下寵搵錢

騎士：…………

意思係唔好用啲要礦條嘅洗
因為礦條要礦粒再轉

騎士爆體企前排玩反擊算啦

其實可摸耳改番 開啟者做 傳說中的勇者

005649+++++

但係廚同獵又要洗靈巧
咁咪拖耐咗賺錢嘅時間
其實洗唔洗靈巧係咪真係咁大影響

今次好似會開翻因果喎

休閒玩家唔駛洗靈巧
除非你有強逼症一定要用頂裝

淨係記得主角(玩家)係俾大祭司撚狗
殺鳩哂d乜乜77守護者
樹老 神狗 雙王

pk用因果......

諗起洗百靈就覺得煩
人大左不了

廚配點係咪2力1敏1血
獵係咪2魔1敏1血

收裝就得啦講真，錢可以解決既問題就唔係問題

所有生產只會點魔，唔使加攻

只是武器師要洗靈耐，如果唔出精變，其實武器師都唔使洗，分別真係好少，
雙百係1.09倍
正常唔洗，到十技係1.06定1.07
冇精變就差幾攻
靈耐只影響攻防，240防理論，所以防具師冇必要洗

爆魔其他是但咪得，無咩值得講究

要跑既生產系全部血敏魔
其他冇所謂

依個點用? 有無教學?
我諗緊好唔好出部IPAD AIR黎搞REMOTE

電腦電話裝Chrome remote desktop

再加上你本身打嗰隻怪已經死咗
招T法術實打唔到好位

啫係你基本上係廢嘅
4個人帶你升

我個陣用防魔會出單體魔

造武器先有洗靈既需要 , 高靈巧整出黎既武器數值靚D
劍士把劍少左5攻, 用10Lv迅果 = 少左十幾攻 , 每下斬人扣少幾十血 條數都幾襟計

魔師用單體去同人升lv

入左你隊 仲-1...

推一推

會俾弓手乾爆
護都無得你護
一係亂射aoe兩輪 你都差唔多88

爆左果幾攻就係貴係呢個位
一把=普通幾把既價錢

認真講兩句, 客觀討論
先唔講你連怪都慢過, 本身可以一齊清怪變左有機會俾d怪打完人先郁
人地出清怪技你就出單體魔你係佢地你點諗, 入黎慳魔吸exp?
如果隻怪防左用隻慢寵崩擊仲好

如果成隊都係無點敏係咪即係全部人都要食左俾怪打先清怪

如果你係我條Team我會打柒你

有個方法就係用血耳壓血咁就快過d怪

如果要組個防魔，我寧願帶隻傳教升好過

首先要條友肯咁做
第二係俾人偷襲佢99%死

點解我爬文見啲獵人同廚都唔係爆魔嘅
全部配係敏/力/血到

要升防魔真係一係親友團，一係自己3開升

如果想帶隻近戰升係咪一定要有因果先唔俾人厭棄

初心係

有就最好, 無就用氣攻彈頂住先

可能係水鳩人... 採集無可能唔爆魔
去到後期d採集點會miss 唔爆魔可能挖得一行就無魔

得回力鏢先用到因果
同埋今次呢個官服好似無因果?

返屋企試下拎部MACBOOK開黎試試個功能先

3lv好似都係得兩粒

因果有留低

有因果 其他雙戒迅果一律無

好過你出一次行動打一件 / 連擊又無力又拖時間
而且目前因果取得方法未明, 最快係氣攻彈

我間接D, 直接登出再組過都快過同一個廢既魔師打,
真係寧願組傳教都唔要防魔

獵人心得
小妹家的獵人是可愛的露比
目前40級(吧?)
＊配點：體1x、力5x、速3x(很慢)、魔30
獵人心得2
配點
獵一的配點是 １５攻１５魔
以後配２攻２魔
獵二的配點是 １５防１５魔
以後配點是２防２魔
獵人心得3
＊配點
體40
力敏各半
魔50
獵人心得4
目前35等而已~
狩獵9~
配點~爆魔~體20~其他點力敏~

好亂 每個心得都有唔同配點方法
戰鬥能力不強~"~

以後升級（如果有機會XD）會持續點力敏來增加攻擊和速度～

佢話連擊都有改 係唔知改成點

有因果

生產系同採集系 唔同咖喎
會唔會睇錯左生產係
採集系就一定係爆魔血 少敏, 自己單拖去點一路逃過去

獵人同廚 2種職哦
獵/礦/伐 3種先要爆魔
其他武防師/藥料都可以唔使+魔, 反正企係醫院合就得

會點血都係怕死 如果行條路線無魔法傷害
帶條水龍 人途寵護咁應該都安全
總結爆魔係必需 其他是但

唔知macbook得唔得

廚點魔係因為用佢幫手狩啲簡單嘢

就升LV黎講, 我諗點改都唔會勁過2粒波波打過去
去到王宮, 近戰都叫做有2~3粒波波
(不過有呢個LV, 應該都拎左因果既技能)

食個飯返黎又開一個
點追呀

唔得都仲有部NOTEBOOK試
我要試個功能 方便就直接公司電腦
唔方便就直接出部IPAD AIR

條魔多d咪唔洗補咁密
試過做廚都厭條魔短

哦 咁即係廚要加啲魔 其餘都係敏血/力血?
獵就係爆魔加血同加啲敏?

005391 +++
每日三刀拎獎品
我三個ac,每日必砍。

廚同藥劑都要爆魔

005998 +++-3

有咩所謂
個陣玩魔力都係為左一班人吹水開心
要勁我比錢叫人代打算啦

但係啲攻略講廚哩埋係法蘭城整料 唔駛點加魔嘅
加少少魔係因為要幫手獵下啲低LV野
我有冇理解錯

生產系唔洗加咁多魔

採集唔爆點玩

廚淨係升職任、採嘢先出城
少魔咪要撳多幾下回密啲

無
不過採集同生產爆魔一定係潮流嚟
唔夠魔好麻煩

我正服隻樵同礦差唔多成1萬魔

講真，出團升lv我唔會限弓格魔，只要你盡力清我都接受，eg斧士乾怪

但你魔師出團用單體升lv我一定屌柒你

咁你應該係搵FD, 同你夾好知你會慢過怪同出單體
千祈唔好去野團/同D團友講明先,THX

你搵到人肯長期同你升又有水吹梗係開心啦
但你試下去野團? 打2場就解隊, 以前起正服已經試過唔少次

坦白講, 俾我就玩雜魔, 升到頂就用劇藥洗點

唔記我問一樣野,就係REMOTE洗唔洗要用數據的用到?

下 個陣
我見啲弓手 劍士 都係個個單體乾
但求一人清到一隻就ok

要, 仲要好撚7 LAG

你玩既時候係咩時期? 1.0?
我斷估你玩左無耐就已經冇玩, 後期生態變曬

因為弓手後面亂射唔夠力 一隻一隻乾仲大力

我甚至見格士用混攻
有啲低攻既就咁掉蕉 講緊未出因果 隻隻百幾二百
我地都照ok 咪慢啲打
除非佢防守 完全唔打
否則都未試過解隊

正服都可以去到咁多 礦點加點

混攻係垃圾技

無記錯係1.0-3.0開左無耐就無玩
最記得岩岩出啡色隻飛鷹同神強盾出無耐就無玩

純血魔

攻敏 唔加? 點行到去掘礦

精波師

精波真係太過份
其他單強魔法都要收得皮

仲要好7LAG既話,點搞呀
仲打算返住工可以搞掛機

後面已經嫌到你個角色亂射動作出得慢都會嫌

你屋企可以自己玩下anydesk remote
睇你接唔接受得到
我買左Jump Desktop都係頂唔順佢D速度, 買完試左陣就無再開過

試下anydesk?
平時都係remote返屋企幾順

你整到高lv就好覺
就算企醫生隔離
合得幾舊就要出畫面->click醫生->補魔->再開返畫面，超煩

你隻人其實得3,40lv，唔慌多魔
同埋你一世人99%响法城，係升職要出去幾次
到時出錢搵人帶好過

精波真係做壞哂
S級採集可以用7級裝
我嗰隻礦係用 感恩5C鞋 感恩水袍 感恩5C盾 感恩5C帽 嵐5C杖
萬幾魔又有基本精神輕鬆

如果咁都LAG既,真係IPAD都唔洗出
直接收皮
每朝早左3個字起身,再行去回魔飛機掛機算

打機姐 咁chur做乜
後期同個fd玩個小型私服
研究左外掛
定點遇敵 必逃走
直接就職s級
自動掛料
斧頭波波 單體變全體魔
兩回合行動
飛戰鬥畫面
飛地圖解任
乜都齊哂
快就夠快
成個server無敵咁制
但好快就厭了

咁有咩好玩

你組既係野團, 唔係親友團
同野團出去升LV, 群技+水+料係必備, 唔係就好快散

想快嘛 效率
個陣升精盟唔駛一個鐘 狂掉卡

好,等我2隻都試下先

魔力係無效率呢樣嘢

3.0前東醫已經全民限弓格魔啦

之後大宇都見唔對路咪開始3.0度加d追月因果

因果唔係大宇加架

細過拎10礦合10股刷錢

其實如果佢商城會賣再生劇藥 係咪可以玩隻咒 成晒型夠level先重點做全血敏?

森林同火山已經限緊啦講真
出去組野團一定想打得快架喎

大家歡樂合下牛咪算

第時開d團限職限返斧劍騎先

最離譜去到晚期里洞都限
心諗做乜鳩

弓格魔唔係3.0嘅事，火山嗰陣已經有

初版連擊=寵技版

利申我唔覺得限弓格法有咩問題

開火之洞穴果時就有

真心 限弓格魔真係唔多見
我個陣係岩岩出左強盾
我估係岩岩3.0

am...
留名睇世界大戰

其實限弓格法我覺得本質唔係問題
街團升LV一定會想快，而家有因果叫做好啲
不過無架，一定有班仆街又話限唔可以用因果之類啲濕鳩嘢

玩戰鬥護士

利申返先，3.0嗰陣用一石二鳥算唔算多體技

打錯字=.=
利申返先，我升斧士都係用回力鏢算

唔算啦梗係

其實我覺得以前限 我明既
叫做第一水
大家都年少氣盛 想威想勁

連初心回憶版都想快
咁點解唔搵十倍ser.....

個po推得好快
魔力真係80 90後回憶

Of course
唔係佢點賺錢

多謝課長先

得2倍, 自然想更快

2.0士兵玩唔玩得過？

放心好快會變到尾帶+雙偷+千攻弓/800攻格/超10法/千攻因果

慳少少時間不如直接十倍
點都後者快啦

成件事都幾好笑
限弓格法就係想打得快
然後永遠有人走出黎話人限xxx有問題
但又要入人地個隊享受人地清怪快帶俾你既成果

唔想人限/唔介意慢咪自己開不限團
個時正服都好多 xx++++不限 咁開

當年去紅生
有見過千攻弓 800格 超法10 咁樣限添
ON9 我寧願唔限慢慢升好過

What is 雙偷？

偷卷偷帽
兩件野裝哂有8成機率偷襲對面

但頂帽得15耐

人性
所以隻遊戲個女神講得好岩
就算最後清醒左
可以重回多次時空
做既野都會一樣
我地就係開啟者

正服, 人多, 玩就玩得開心D
10倍SER 十成都係死服黎, 玩黎托咩

千攻弓 800攻格基本啦

貓頭鷹頭盔 (蘭4獎品)
偷襲密卷 (消失的王子 - 人類路線)

或者王偷
貓盔+王者守護神(百人獎品)

我每次嗌街團得一個要求就係唔慳魔
慳魔唔該你去死

90後表示冇玩過第一個online game係彩虹冒險

明白了
即係廚獵都爆魔
獵就加血加敏爆魔見怪就走佬
廚就加血加攻當戰鬥系咁養?

跟住加多個

可連擊 限劍斧

玩過1RD清真係返唔到轉頭

最癲都係升起碼三個鐘以上

當然啦
你限 我咪唔加
加左又解散都無謂
只係討論下心態問題

下 果陣好hit 學都唔想返

其實多撚餘
人地團限,你唔係果個職咪唔好撚入囉
想要升咪自己叫團囉
又要懶唔想帶,又想入人團,但又屌人限

咁唔係嗌團果個應該要有架la咩？
定成隊都要裝？

只係play style既問題
根本唔洗放到咁大兩邊對立

自己組番想要既人咪得 最緊要都係講清楚姐

唔識小學玩既online game係彩虹 heat project 跑online cso

帶隊者裝喺身就得

隊長有就得

無S階點玩 天槍暗殺流
無S階既士兵=垃圾

問題係有D乜都冇講, 但其實心入面都係想弓格魔
打左一陣就散左隊
正服以前就大把

其實限弓格魔無問題既
不過你打王解任pk最好都係組返弓格魔 咁就公平

10H 由94爆到114直接上119彩

話時話,依2樣野都唔記得左點拎

果啲咩黃蜂死樹都幾撚好升
舊官服未上到彩我就棄咗game了

貓頭鷹頭盔 (蘭4獎品)
偷襲密卷 (消失的王子 - 人類路線)

可以用到鎧甲
丟氣功彈同學暗殺
甚至用亂射係優勢黎
不過冇野勁囉

#339

消王 蘭5定4

偷帽係4等任，刷罪書多到唔想要

貓盔 蘭4
偷卷 消失王子

我好記得當年上到124彩要先空身爬殷紅山谷(樹精會爆裝)
之後上到彩門爬到上124先開始計
分分鐘爬到124已經想瞓，掛彩頂到第二日先再升過

舊服風穴之後要上哥塞, 玩死人
後尾有商城黃蜂死樹紅生就直上彩門

咁依D就仆街黎啦

咁嗌黎做乜
你嗌完團又唔帶

帶果個仲要有機爆飾
搵鬼帶

咁偷卷唔洗有都得
隨時唔開依個位

今次我食屎都唔會再玩廚藥，早2年係水藍升技升到關節炎
生產開個3獵1帽1服
戰鬥就3雄1魔1傳
sandbox準備就緒

見過有人咁要求，睇撚住嗌咗2個鐘都仲係-1

睇錯魔力寶貝出IPO

小學5年班開始玩 哥陣買2.0新手包 20蚊

孖爆？

屌 我都係

講起哥塞真係癲
一下升6 個鍾 屌要屙尿都唔得閒

痴線 去到9 server都未開

+1

商城都麻麻地好升
黃蜂死樹紅生嗰堆就真係

真係血都嘔埋

最正都係以前啲任一個一個咁出，貼住個進度黎解

魔力做任務/升lv 3個鐘基本啦
行過去都大半個鍾

咁樣每人B頭都得 一出實升到仆街
暗盤好走啦 第2朝開市,個個都棄GAME,跌得快話GME

所以3.0咪有座濕鳩塔 咩lv就去返個層數
有好有唔好

叫你由哥拉爾行去雷克塔爾都玩咗你1個鐘啦

雪塔有達斯公雞喔親

畈

悶到抽筋

你試下由50層開始爬到上100，唔可以用傳點
包你覺得好玩

HI錯制
魔師冇敏, 比人清完怪你先出超魔咪冇撚用

識人唔打pc打ps2

如果加到120敏之後防魔會唔會好D

以前真係有d仆街上到黃蜂/彩
放2條魔就走

招人

水藍親友團，魔格傳斧護
升level 好爽皮一回清
打王就濕濟d, 隻魔無撚用，掉水用
btw 護士其實升lv, 跑迷宮幾好用

魔力係科技股 SH

但其他情況二魔一弓/格/爆 掃地咁掃
用埋雙偷帶兩隻生產系到80lv都得

所以冇咩人會加血, 除非你想上雪山唔比D屍咬飛

總之生產係就爆魔
講完魔出城機會唔多你都仲加攻黎做咩

開ser啦屌
好想入去瘋狂練技

帶隊果個裝，通常去到雙偷真係好講效率
務求一round 清，因為兩件增加偷襲機率既道具都唔平
一陣清唔切俾怪打扣耐，帶隊果個都幾肉赤

邊有咁好彩

玩弓純敏攻好定加血

依家唔洗啦
開3個生產行去採點

初頭都可以
後面肯定唔得

近戰：老鐵，我們是去白兵

純敏防
Or追post

80~100敏 爆攻 剩低血

佢可能諗緊1-40升唔到lv
以前早期係講明自己係廚師無攻+++我帶
都總會有人加的

後期d高lv人去練寵更加唔洗驚

記住你係去到3xlv去到魔大就夠
雪山都唔洗去
練功其實唔難
俾我真係一滴攻都唔加

個陣敏攻等飛

飛行系

未玩過精波...

1個月打到猶大 多年2倍魔力私服經驗

以前玩純敏攻,到後期俾怪打痛到痴線

有私服鎖名聲？我見好多服都冇鎖

006593
++++++++

因為本身技能經驗已經算係好合理咁拖長玩既時代

我相信會有痴線佬
你話13日就ko到神狗
其實1個月搞掂埋猶大都唔係無可能

衝住咁升姐又唔洗摸索

猶大前仲洗唔洗到咩稱先？

決定練隻咒師玩
一開始2魔1血1敏咁玩
升到咁上下先課支劇藥重點 血敏
想問下係咪一開始就咗傳學單補 之後就巫學潔淨，最後先就咒？

2.0一定唔使皇宮打猶大
同埋而家個個識爆lv最快果班1星期（夠稱正稱）就打得
已經未計可能有得買卡鐘

點升LV

後期先算啦

是但學招強冰扮魔師

好耐以前見過攻咒用攻杖

劇藥...
未聽過
但會否太屈機

咁忍者咪屈機
重點做 血防/敏忍

其實魔師打王係唔係無用自己玩得好皮毛，打王永遠都r痕感覺都係清怪有用

講出黎都唔怕比人笑

任何game都咁玩 你都會只係好快厭

因為你仲係未明魔力個遊戲精粹係邊

係 王4屬+高抗魔 打落去=r痕
加上魔師又低防低血易死

最好笑總有人唔係弓格魔，但自己開團限弓格魔

水藍有排真痴線

雙偷隊限弓槍魔 弓900攻up 格700攻up

咁遊戲本身都有重來種子，唔通又屈咩
隻驚一唔發展，遊戲環境改左好多，出劇藥比人重點都合理，冇理由當年1.0既玩法玩到7.0

我敢肯定佢依家唔出劇藥，最後都一定會出。

唔屈機阿, 商城斷估都會有得買
其實索性整隻弓手升高D LV再轉咒
再用劇藥點過仲開心

一直發展

我記得相當年同大陸啲親戚玩大陸魔力

巫師轉忍者好屈機

跟住發展到 個個用外掛喺係坎村升Lv

個個都會咁玩

啫係重來的種子根本係垃圾

巫轉忍好正

姐係打神狗/pk/升lv用？

雪山啲屍永遠打最少血嘅人

你個個係咪私服黎

btw，忍者有招單恢係勁既，如果血忍既話

陸版官服
放個攻反 俾自己 瘋狂暗殺

006708+++++++ -4

一開始直接做魔師升到91先升技
唔係魔師專職用魔技X2魔 升LV好難升的

For me
咪就係慢慢玩 交友個過程

想知冇轉保 傳教點開荒好
學恢復+潔淨又一定要就職巫師 學超恢仲要打神狗
轉職keep得見習lv技 咁前期到打神狗呢段時間點玩好

個人高lv, 食重種食到變肥仔都咪改晒啲點

超恢6技廢技黎 可以唔學

呢個版本 騎士係咪垃圾

當年我嘅玩法係搵主力加幾個friend就職巫師
之後轉啲咩就自己諗

-2

根本重點係必需既功能黎

頭先發現人地打到第五階，打C
我都滿5人，但重係第三階...差咁多

之前我係一開始就點血敏升LV先跟住就就職巫師
跟住就即刻轉職忍者

PK放反攻/反魔 隨機暗殺

but唔知陸服設定係咪同台港一樣

要打咗神獸先 我記得

我見人話打王第1round 傳教冇野做放個超恢 先想學

咒pvp 職，要爆敏先手

法師

升lv重點 純敏魔

打王重點 血防魔

pk 再重點 防魔

得6技重要咁食魔
頂盡放個強恢

既然重點，不如改血攻敏拎攻杖合擊

大後期超恢有用，有d王會w企收寵2動

除左超放唔齊人

官服有冇男女變身卡呢樣嘢?
捉白靈係咪要開女封師

哎團要行又要出哈包嘛，都講得過既

以前出抽火柴回收魔幣果時有

PS 當然好似係三敏一血
已經唔係好記得

私服傳S級可以7恢 先用下
得6技狗也不屌 而家設定唔知有冇百人道場
百人係1層10關打王 之後有獎品拎有100層
傳學超恢果時好大原因係因為去到80-100層 有D王要連戰
想慳魔因為食MP要等時間 如果下下都用到0魔 好哂時間
所以D冇咁勁既王放招超恢7 都好夠用 變左唔洗等MP等咁耐
可以食個魚翅就上路 而家6技咁低回放黎都哂氣

你傳點玩W企 下下超補 2野都玩到你冇魔
除左用巫/打廢王 如果唔係一定係左3後右2前可以強補

忍者唔重點既點玩

純防/敏魔已經不合時宜
今時今日做魔師要血防敏都有D

係真架，我自己紅傷之後比人醫失敗左好多次之後掉魂，個醫生退返800比我

我意思係「重點」道具屈機

以前第一次出既時候，要50萬定再多啲game錢

006708 -3

有跳舞一定玩士兵

003594++++有無人幫手砍王

開左個discord group，方便之後大家組隊。
而家叫組網頁版都得！

絕對要

醫生6技有醫書基本上好少醫唔到
會唔會係假醫生真礦工

依個又係一個另回憶消失既方法

食t法食到傻…

有心要重點

收種子都可以重點啦

冇重點藥 再降低重來種子獲得機率再放商城你先要驚

一粒1500-3000都食到窮

打里雍個d唔收寵w企剩係食麒麟d強法都收得皮

T法唔痛嫁 係傷裝 但係MP用哂就真係食得屎
同埋W企傳冇得用寵 食2野就訓低
多數傳企3人中間放強恢 另外2件等下RD

W企唔出寵 D馬仔吸魔都吸到你驚

劇藥幾十萬，重種幾千有交易啵

點解咁講？太方便組隊？
深夜時好難找人組
要找礦工訂貨有discord都易好多

講緊80-100lv
重點

由練功點法
改做pk點法

重來種子做任，每日1個鐘一粒到

三開就1日3粒

同感，未有S級一律唔建議超恢

006708 ++++++ -2

-防+血
-攻+魔
-防+攻

無仙人唯有咁做了

我果時有隻LV100左右純防魔，3開做種子任，兩三個月轉左做純敏魔PK用

隊長都無權揀人，咁齊齊叫尾帶算

不了

血防忍 單p嘔心流
單恢 普攻

當時我係咁食的
-防+攻 配一粒 -攻+敏

純防魔變做純敏魔
剩返的開檔賣
-防+X
-X+敏
-X+攻 都好好賣

到時就知下下超補超恢有幾快乾

小圈子圍爐

屈過醫生技就知6技有書都係睇運

深夜仲玩緊既一般都係掛東醫咖啦，講聲有人要組就會嚟，瞓晒既俾你ON住個DC就會彈起入game 咩

又無限人數
如果到時好多大陸人黎玩，都可以叫返香港巴打組

直接東醫叫隊
or 公會掛機點叫

你都真係好心機

已經預見到之後D人就會叫出0魔裝
到時無腦超補
之後就會嘈一場PK打成個幾鐘都未打完

有劇藥先食劇藥， 但貴同未必一定有(或者好後先開)

重種幾千一粒有交易

6技超恢288魔 超補10 240魔
100LV計埋袍得3000魔

百分百玩過醫生
1技紅傷有醫書最多不斷失敗
掉魂有圖先信

其實超補唔洗0魔裝 水袍加半魔符就得幾十魔一招

冇重點好多玩法唔會有人玩

士兵用咩招升技好，好耐冇玩唔記得晒

等級升職

要用魔啲台仔就講得出pk 禁戰心

諗住玩3隻忍者 到時橫掃PK場

LV== 純防魔先得2500MP，輕輕計一計 撐唔到20回合

006992 +++++ -4

Pk 都有唔同流派 當冇跳舞用偷竊
暗 波 攻無 魔無 超石化or睡 抗石混睡 氣回 潔

單恢/補 連/亂 崩 因果 就睇自己點玩

氣回 寵調
亂 暗 乾
單補 潔
攻吸 反 魔無

0魔裝印象中係完全唔耗魔出個一招技

多p有幾隻忍啲尷尬 未必夠輸出 人地出氣回你又未必收得返佢地頭

好似係袍？ 咁咪無得用MP袍囉

有隻弓 亂射收頭就得，禁亂就近戰連擊亂舞

你指貓裝定係pk禁用0魔？
水藍魔力有段時間就係喪屍式磨血pk

零魔pvp = 無限礦打starcraft

曼德拉效應黎講我好似真係試過

始終係機率遊戲 用得多就會見到

++++++++++先係魔力嘛

其他都還好 無限超補真係好痴線
唔計私服個啲騎誓寵
一隻騎誓騎加無限超補重難過打王同灰熊

未聽過紅傷醫到掉魂

X2

唔係無限超補 係半魔符+水袍10技用4X魔 其實都算無限
基本上唔吸魔係有排打 純敏血人 超補11 可以一下成千

唔知點解已經好似聽到台仔D投訴聲

啲台狗打機真係好撚on9 少少事就投訴舉報你 屌

「禁吸魔、騎誓、連、亂」

咁佢地又真係多數課長

不了
推Post算

忍者大戰

暗殺

第5次忍界大戰

我覺得其實pk真係太長遠
到真係pk時呢到仲有無1/3人

以為係美股台

其實5隻忍同人PK都應該真係幾好笑 超混 單恢 明水

課長唔洗同佢硬拼
整隊窮撚5忍戰隊
李嘉誠都冇用

總有人追求極致
同埋你入q 件10冒嗰啲
你都會想有完美既載體架

我私心認為Around 70LV嘅 pk最好玩
d裝同技又唔係太勁
技術得黎又有少少博彩成份

好似露比咁瘋狂比人利用再變condom

60/70最強職業 魔封 馴獸
忍可能都可以算 但70LV血太低 好易頂唔住

瘋狂10技單冰露比

xxxx 寄來了一封郵件

我細過真係試過係咪條友冇用醫書
我仲好記得我局住del 咗隻人

好懷念佢個郵件系統，好多私服都係壞既，依家玩返正服有得用，開心

弓手屈哂wo著件水服7x lv 仲邊有得輸

每日online 第一件事就係剔所有玩家
send 句 早晨

1v1 亂射10射鳩佢

有個比弓手更屈 魔封
水服 7LV魔 戰神一樣

飛雪山回

唔知會唔會整返個唔扣耐既pk 場

炎2符 8紫騎回

硬係唔信我
其實真係有韓仔日仔華人仔試哂D大約機率 再推返條式出黎
好似醫傷失敗再掉魂係另一條式黎
同你幾多技醫人無關
只不過係6技有書令人傷勢嚴重機率低D先冇咁易見
偷過好多狗件嘅醫賊死死流應該都會試過

我都偷過狗
可能係佢fix 過黎
我係2.0時 係靈堂比人tk 打飛再搵東醫玩家醫

合佢老母484
單冰爆佢小屁屁
石佢睡佢再乾佢

弓手60PK唔勁的 因為用唔到命帽 都係要用水帽 命中唔會高
魔封就唔同 水帽水服水鞋 加把6杖 抗技去到6 單恢4 7技魔法
係1P1金字塔塔頂

不過水服真係屈
有段時間格士都玩唔加咁多血

好似又真係有見過最癲見過攻巫

平民裝1P1 玩過咁耐PK 忍 魔封 馴 魔 係玩過算係最屈果幾個
5P就好難講

★治療失敗有可能造成傷勢惡化。
紅傷狀態治療失敗有50％機率會造成掉魂。掉魂後的治療成功率極低。

5p5 純血敏舞者 or 士兵

一棍打到你半死

70lv下攻巫最屈

岩岩睇到513 我要上魔力仲有係到
都好多年下，技8倍

假 513 得2倍

弓手係咪仲係純攻敏

70LV同級 馴獸屈過佢 越級魔封可以挑戰佢

變身卡，商城1撚定有

50% 其實好高
但未試過

點會 唔加血打王等死

1P1 攻巫對格士
第一回合 攻無
格士=->屌你老母恰鳩我

整拳吸魔佢

格士1p1得啖笑 出波定出混攻？

2攻一敏一血?

個系統以前正服都成日壞
好耐先整返好

下回合 攻反
格士=->

出乾

我都有D印像，不過好過私服啦，私服好多都直情用唔到

S格先有得學

無限超補，我想玩
咁當打王幾個人合死一隻咪得

魔封印c?

睇返youtube d舊片,咒術師控制一切

斷線了

里洞++++++++++弓格魔
xxx (唔係弓格魔)加入了隊伍
解散了隊伍

戰心

仆街，真係想搵D速食私服玩下先，有冇咩好推介

SUN魔力
變態服

之前玩過d 變態私服

at least 40血-60血
純攻敏飛硬

佢咁講嘅呃人？

係

神裝極限配點

早排有人用513個名開新既
唔係舊果個

假既513 513好多年前汁左
果時玩到佢就汁我

係咪傳比水藍攻擊，
家水藍比人攻擊？

唔係 係個GM太西 D人轉哂去水藍
同水藍易升D

傳說中寄寵郵會唔見左隻寵

攻無有兩次 吸唔到

其實我覺得係佢地本身個SERVER軟硬都唔勁
所以先易出事多過比人攻擊

513同水藍都唔係同期
你講攻擊應該係攻擊喵喵魔力(好似係依個名)

一定混攻開波，敏格既優勢

寵物店樓下d寵多到

醫到掉魂點賠？
我記得醫掉魂個公式幾何級咁上
陣間醫着個高lv咪賠幾廿萬

你睇下寵物系同士兵可以學咩技先，吸引

唔執返佢會無左？

梗係閃啦
仲賠

點知中左酒醉
混攻依招係為左比你地體驗一個格鬥家要挑戰自己嘅孤獨修行

我去玩下先，個邊好似有精波？我見咩咩追月都有喎

記得改名，唔係無仇報

呢招最鳩係佢隨機效果
如果每級唔同效果會好好多

除左升職要練外根本無出過

我記得有得屈 出門口打垃圾怪整死自己再氣回好似可以回返個魂

掉張封卡過對面串9人

喵喵魔力有玩過下，全10倍，可惜玩一排好單機好悶就唔想玩

石 睡 亂 酒 遺，3/5機率贏

掉一格魂唔醫啦
但印象中冇咁貴
後期啲人屈技都有D會打到自己紅傷掉盡哂D魂先屈技

唔會 寵物店樓下擺幾耐都唔會消失(定好似有日數)

個時掉魂 拉得返起可以救一格，試過連掉兩格魂

好似要同一場先得
紅傷->死->掉魂->氣回

有回收時間，長些少咁解

寵物店，我就得有其100蚊收啲1lv哥布林，用飼養師快升到20幾lv再拎去賣

On9傑講到自己好偉大架wo 又話賣晒自己心愛既野

有冇隊請問

當時傳話513成日走去攻擊人地server
條友叫西傑

之後覺得佢賤格走左去喵喵
見佢無咩特點去左水藍

水藍其實唔錯的又有誠意(初開到中期)
中期升晒d人到頂就無玩了

sun 魔力好玩?

有冇人諗住一開始就衝去打熊弟

-3

但嗰邊精波垃圾

點垃圾法，介唔介透露一下

要去教堂比錢招魂

求其玩下咋，個邊變態服黎，當玩正服之前拎返D手感，真係好耐冇玩魔力

其實水藍係幾好玩 不過都係多開同外掛攪死左 佢死都唔肯捉刷水晶碎片外掛

教會又呃錢

利申 有份同外掛條友買水碎整深藍9號賺錢

封頂真係得返有家族嘅人會玩
私服有D野創新都OK嘅
魔力原版其一問題高LV寵太廢 佢地就又有試種族技
又有D原創寵 水藍有隻RO AB定AA 幾好玩
狗狗5合1變跑車騎寵
起碼D老玩家都重可以玩集郵

好似好撚癲多唔多人玩

水藍後尾好似有出寵裝 補返魔寵冇魔攻加成條數

入唔倒...

氣功彈，幾多lv就掉幾多粒wtf

好多人mon post 好快full左

重有寵物能力修正
不過好貴
所以我覺得重玩緊水藍個D人未必想玩返官方

收-0使魔

+++++++++ -4

幫手告9私服咪得

傳用咩寵好，攻寵？

但我想玩藍屎補落去個下補特別多好正

唔係攻無照吸到咩

連登咁多師兄有玩過魔力竟然
好滾動

唔講原告被告關係
首先你要搵到地址寄律師信比佢地收

點解無招魂師俾人就職

要揀有血又有攻擊力的寵
水龍首選

一日都唔知有無一單生意

法系用改c是常識吧

岩岩死用氣絕回復可以招返個魂
但已經掉左個魂再死再回就未試過

一定冇飯開
玩咁多年掉過一兩次咁大把

屎呢大舊係大舊，但好軟

已經知道gm係邊個啦
之前條友去台灣露咗底 香港人黎

印象中好似得數字但冇吸到
但係巫師重有招攻反

佢仲有樣野
上佢forum可以睇自己明細，銀行，寵
果時玩到癲果陣返工都去諗夜晚返到屋企點執d倉

你啱，照樣可以上狀態同吸魔
攻擊無效狀態下，仍然會受到狀態攻擊、混亂攻擊與戰慄襲心的狀態效果影響。

投胎師就有，需唔需要服務

屌你，入到SUN個服，下意識就禁D快捷鍵，我竟然仲記得

我之前係魔力識個FD識真人傑大 好似IT佬黎肥佬黎
老實講513 開服果時最好玩 果時就係岩岩好3.0版本
果時係玩得最爽最開心

我剩係記得坐低同揮手

你講熄隊開隊果d?

小肥

我果時玩到全職業最少A階
每種
生產系 x1
戰系x1-2
採集系x3
服務系x1
ON99系x1

我都想收隻-0小蝙蝠
集合大家力量！！！

會爆敏 不了

係
仲有ALT+F11，F11開名熄名個D，竟然仲記得

果時513 冇神裝 PK戰系用雙8命 8命膏加8命飾 小偷偷蟹出 隻蟹係打忍王洞果隻 之後8騎閃裝 劍士岩岩好百閃20命 弓手果時全部純攻敏 魔師純敏魔 好易飛 好多8X PK團 好正 每晚成5 6隊人係PK場玩

115檔

快D搵個服玩下，預習下啦

有無人

513好似pk場唔爆裝

未行到入法蘭城，仲係新手地圖行緊，但我見公頻有人講野，應該都仲有活人既

513都好多年前了
老了老了

係 好爽皮 果時

一開頭用遊民升lv用咩裝備好？

其實佢原全可以照513個版本做落去
只要唔好ON9 整D77寵 雙10寵 祝裝出黎咪大家都開心

我拎黎完夢
果時有咩回鍋活動創人唔洗點
我正服刷左一星期都係得個吉

越講越想要

雖然我只係鳩玩，但不得不提，SUN有改分辨率，真係良策
視野範圍都大撚埋

sun係咪17?

註冊唔到ac down 唔到登錄器

可唔可以改埋闊MON

剩係記得禁home del晒人地講嘢
太煩

俾大家回味下

屌 點解開唔到網頁ac down 唔到野

睇返魔力得廿格真係痴線
唔明當年點樣玩到，個身得廿格，銀行又係
好似極限play咁

crossgate個ram要求128M
當年好似用緊部256MB電腦 雙開驚輕機

所以魔力係互動型遊戲

魔力2咪以為自己搵到發達大計
樣樣任品卡鳩住你道具格

當年唔敢開3檔4檔

平民小刀

我記得大陸有人 整個APP 落手機到玩 之後好似俾騰訊告 關左

依家砌部3400G 8g ram十開以上唔係問題

成日覺得如果佢係醉/昏睡/毒/石各20%就好玩
最衰佢係90%唔中嘥晒

冇記錯小蝙蝠係110

忘巴都有玩魔力

但佢依家唔支援Mac

成隻PC版改到可以係手機run 有期待過

好似有 得android 版

呢樣係幾正，
帳號角色又可以過比人做買賣，
仲可以將唔用既任務道具寄存

唔知初心有冇

有無人未入?

使魔小蝙 全game得兩隻105

忘兄一齊開賭檔點睇

其實冇咩所謂
玩既係回憶 唔同人比較勁唔勁

呢度唔夠買最新果隻黑戰鬥暴龍

完全唔明點解格係要配混攻
氣彈又唔係得意技
仲要個技好撚慢要睇佢做場戲先
終極垃圾技

而家係出左定點 得網頁組隊玩?

有本先得

過多十年流動網絡再發達d就有得諗
3台CSL落到地鐵站…
大佬打緊猶大架

猶大+++++++++ 只要smartone

屌你地越講越少

老人連登

咁係丫麻
小蝙蝠 地6
水4 完成「死者的戒指」任務後隨機獲得 1級普卡
體 力 強 敏 魔 總檔
11 26 16 31 21 105

咁我地一齊升LEVEL,搵錢,開賭檔.,YO女,點睇?

10年8年

如果佢可以完美移落ios /an
用ipad玩

快錢黎講一定係整裝
on9 仔先去打魔石

係咪PC?

同自己分身互動
當銀行用

OK,我地拍住上

有冇人知而家正服都係20+20格?
有冇得疊石？

007596 -4+++

Joined
-2

003594++++++++ -1

唔覺有講

3個弓手算啦
btw有-0使魔賣比我

有講 可疊

M1玩唔到
AAPL會唔會落地獄

會
試過
但係個機率應該好少好少

有冇官網砍王隊伍code加入

002455 ++++++++ -2

砌返部PC啦

幾時開呀屌

見到你哋以為去咗美股post

一轉職唔係就跌返0咩？

尋日開左啦, web版魔力

弓礦
木礦
藥礦

打算咁開

一日禁3下

兩個number入晒

變遊民先0

乜你都有玩

007678 -4

玩左一陣SUN，體驗完，準備好可以玩正服了

知唔知個卡時撲滿道具係咩黎？

大陸有人完美 移到啦 只是俾人告 關服咁解

睇御劍軒寫轉職都會變0
有就職 就每日+800上限

好似有隨意門？

我好希望有岩玩既私服出黎搶客

搵多個電話 獨立開啦

加1個鐘卡鐘

熊男++++++-2

醫生 封師先好搵

諗住捉隻大蝙蝠開荒
易出 刷隻-0玩下

呢個年代仲邊度搶到

98%魔力

仲未出

基本上半魔符都會出福袋抽

村正/帕斧
連擊同乾

咁鐵牛又係咩黎

唸起細個玩魔力D人鳩up話用村正有時會唔受你控制打鳩自己人
我以前真係信

加1個鐘卡時

都市傳說 雪塔遇公雞唔可以出巫技

2個道具無分別？

唔係都市傳說黎

鐵牛 10支為一組
卡豬 獨立個體

唔係自帶吸血攻擊咩

003594+。欠1

從來都唔信 照出巫技都無事

100戰神斧

撲滿係將你自己一個鐘入落去儲住 用果時可以拎返出黎

鐵牛係就咁加一粒鐘

小蝙蝠定使魔好？

會大地之怒

真係好少機率出

試過幾次開大全隊紅傷飛返去

另一都市傳說
掉5魂會死亡，人物會重置為1lv

明曬

彩卷2.0有冇

睇下幾樓 55f升緊lv見到基本係即走 唔會打得贏

最盡試過3魂 原來魔力走得咁前，有轉生系統

掉5魂係個傳教玩鳩你掉魂->氣回-掉魂->氣回

128x2咪256，岩岩好

有得簡咩

掉3魂個次就係俾frd 玩

好似有假骰？

建議整個分流可以開紅強制戰鬥
打飛掉魂

-0先開

有，我3轉唔夠打就無玩，唔知佢個服要點玩

刷首抽

刷黎做咩
轉頭就換LA

007743 -2 自加唔洗尾帶

依家魔力賭可以直播 避免假多骰混假骰

唉 玩得未呀屌

唔係即時戰鬥game喎，你強制進戰，人哋重登就解決咗

佢MMORPG玩太多，唔好怪佢

就黎要加入Q&A 個個POST都有人問

TK你咪得, 要等架咩

魔封定攻封好

以前玩到露比就無玩

應該好多2.0/3.0初期已經冇玩

攻封啦

要啦 可能個版本係咁更新 又有正服私服咁
好多配點技能都唔同 同而家2.0對唔上
搞到有陣時越爬文越亂都唔知點配點加邊招技好

攻封 魔封仲要去練

同埋有一招魔技要1lv 捉寵

走唔甩嗰啲點

飛

不過私服有原登

CG都係MMO

唔收月費咁賣道具賺錢？

快撚d開啦，想入去捉疆屍整改疆同捉水龍

呢隻GAME要賺你錢 好多方法
唔洗幫佢擔心

我玩開魔弓

怕自己忍唔到手課下去 仲好過啦

唔通你係NPC

都勁啦 露比好似成80lv

我過左油大 50lv到就冇玩

吸到架
最大獲係攻反
格一比人反就空哂

我玩果時係 2攻1敏1防

不過都純攻敏好似勁啲

CG係最大線上聊天室

打王純攻敏好蝕
我60LV果陣記得就20定30點血,純攻敏

嘩, 應該係1.0既巴打

有冇真人派牌

唔係 我2.0開始玩到3.0

1.0未開始

吸魔法系 被攻反 仲唔係變傻仔

係 血都有 冇咁易死

純攻敏 真係好易死

有無人同我一樣想玩原汁原味，節奏慢，唔好似課金game隻隻都玩1個月爆機/課長玩晒，慢有慢玩好，反正玩得魔力都係老fans回味，希望大乳唔好又搞爛隻game，比少少回憶我地班老鬼

以前都係玩回力/箭 攻封

240攻防論好早就出左黎, 冇理由加防的

我

最記得以前買賣寵只係計成長值總和

之後唔知邊條蛋散整個掉檔論出黎

定我記錯係加血sorry

總之個目的係冇咁易比王打死

但係pk真係好廢 慢人一下就比人秒

魔封有咩咁吃香？
玩過幾次都係玩力封

PK就算啦, 控場都係咒師舞者呢D

除咗忍者，邊個職會刻意加防

頭果段時期PK都還好,5個亂射屌你老母爆裝

統計學

我都唔知 玩玩下冇啦啦有個掉檔計算機

個個都捉0檔 王蜂0檔 3萬

害人不淺

係時候拎番本1.0神獸傳奇攻略書出黎

以前都睇BP數買寵咖啦

其實係點樣計出黎
我都無理過咁多
見隻竉靚仔 價錢岩就買

係 舞者真係屈機 一野石化全場

但係超難就職 忍者 同格鬥家

到時一開ser 都唔知點先做到

跟本競技場要防爆裝

順便講埋
猶大要改做不分男女

兩睇啦, 掉得靚既又係天價
我曾經有-1魔既獅鷲 (不過個私服已經執左)

我到呢家都唔識人手計,靠軟件
總之唔掉主副項我已姐經收貨

每樣掉1 2都ok啦 升下lv打下王夠用

冇玩過忍者 做忍者要燒錢

好似搵人帶位位1萬

舞者好易wo
你唔升太高lv好易過

係wor 都唔明點解pk都會爆裝
亂射撚爆人裝

以前岩岩出獅鷲真係好威
大型寵當時真係得佢

我要學埋恢復先做忍者, 幾好用

魔封捉寵一定要用中毒魔法，普攻/魔技都可能打死lv1怪

係統計出嚟，每項最高最低既數值，然後睇你手上個隻既數值

油大真係屌佢老母 一斷線就好煩

賣100萬魔幣500HKD

私服咋 嚇死 以為正服

正服就值錢啦

好似係49以上係另一個難度

想問下有無Mac版？ 同埋有無官網 ？ 開完個帳唔知下一步去邊

係, 試過一次魔封打死左LV1就唔會再玩,
力封簡單易玩, 有因果下又有力清場,
多出黎既技位配埋巫師既恢復, 潔淨
好好用

show-off 係有代價咖

係一定打死

就算係正服都唔捨得賣
反而捉過好多-2既紅螳, 黃螳, 好快就變有錢人

換隻1lv哥布林斬兩刀先掟卡

係咩 唔記得啦

果時 忍者 格鬥家 舞者 亂射 都要請人帶

亂射5000 1位 好人既就2000

之後到左新版 劍士同斧突然間多左人玩

首先你隻哥仔唔會俾怪打死先，仲要唔會必殺

我之前玩攻封 用1lv 魔技打 都冇咩問題

攻封易升lv 記得升到50lv到 就好似夠搵食

以前有整掉檔器嗰條友嘅ICQ
都幾friend, 成日會吹水
記得無玩幾年突然入去玩一玩, 唔小心捉左隻-3黃蜂, 咁都賣左15銀
明明以前一百萬已經係富豪 無啦啦d物價誇到一隻國民寵都賣15銀

我
2倍經都還好，可以接受，最好商城唔好咁太多無謂野，我想慢慢玩，起碼玩返1-2年就最好，同埋最想佢慢慢更新2.0之後D野

如果想玩力封應該點加點？
2攻1血1敏

慢慢玩

咁會少個寵位

50LV唔夠搵食, 例如去捉灰螳, 好快就玩殘
我玩親都會同主力隊一齊升

我都係捉黃螳

好好搵 綠螳去到後期狗也不屌

每次正服開新寵，巴哈都會有PO一齊貼數據，再自己改入去個掉檔器度用

其實潔淨具體拎黎做咩的？
我知後期捉d怪會混，石化
但唔係自己學抗好d咩

拎黎解自己寵？

差唔多啦, 敏點到快過怪我就會停

睇果正服啲高lv人pk

套水龍裝比人射爆左

全場狂笑

攻人咪又係血攻敏
用咩比例都係睇你
不過敏就唔駛太多

打王可以幫解狀態

同主力隊打王時, 有時係救場用

我淨係試過主角第一下捉唔到 跟住反死左佢.....
60黎

幫手做魔幣回收

封師捉野一定用遠武

試過用LV1寵物去打LV1, 真係反死過一次...(好彩係捉綠螳)

細個一開始玩，真係有諗過加魔
心諗多魔咪可以用多幾次技囉

果時淨係捉黃螳 紅螳已經好好易

所以冇再升 升封師好難 啲人會歧視你 唔比你入隊

同個fd玩左成個下午先遇一隻
收寵清怪放埋毒諗住灼硬

弓手純攻敏係表面攻擊力高少少
但兩個缺點 打王易死 起手第一人就亂射浪費傷害值（一隻怪中幾支 每支扣攻）
所以一定係攻敏血 如果夾魔師/雙因 做最尾收頭個一個就最大化到亂射嘅作用
咁如果玩pk 起手唔可以太慢 所以個問題係你同隊友打法係點 先決定到加幾多敏/血 但一定唔會純攻敏

一套水龍裝果時有人真係用真錢買

仲好似好貴下

3.0後有因果已經算改善左好多

有啲私服有魔劍士，其實都幾想玩下

爆必有機會打死隻1lv
用隻血寵出強魔，隻人就掟封卡

裝備受到致命的打擊

用1lv寵都係捉血寵先用 片兩野反多下都頂到

一向自己帶隊，理撚得佢，唔LIKE就咪入我隊

咁唔怪得以前學過覺得無用
隻封打到雙王都專心捉寵
甚少打高lv王

今次繼續唔打王諗緊學唔學好
恢就一定學，救過我好多次

拎弓是常識吧

所以後期啲人會自殘半血，拎先手輸出先，俾格弓尾刀

打王最易輸嘅情況係戰斧中混亂
中混亂印象中25%會TK

反射鏡

全新加入難唔難玩? 玩過魔力2

力封有技位剩, 冇理由唔學
有D王有潔淨係易打好多
就算有巫師同場, 都可以舒緩佢既壓力
(恢復到期而同時又有隊友中狀態就會1516...)

有啲升LV點要解主線先去到，唔通唔升咩

細個邊識咁多

不過好好笑 記得30 50 60lv

通常都係會卡住 冇咩心機沖上去

睇你想點玩，CG其實唔難玩，真係循序漸進既遊戲

大家會去哈洞升先 跟住轉去靈堂 跟住再去維洞?

做下資料搜集就ok
回合制game冇乜好困難技術可言

完全唔同玩法wor

魔力1 係我地呢啲老屎忽玩 呀叔玩

慢湊慢到你會訓著

其實係吹水遊戲 升lv果時同隊友吹水

唔講野會好悶

但唔爆裝 個個人都上返隻如月沙羅戒嘅話

呀係係係 有印象 但呢隻戒都好似唔平

打樹精升到5 6先入哈洞，然後睇下時間

以前由1.0玩到岩岩3.0 攻封上到90lv
好似係2攻1血1敏 點到唔記得幾多血 2攻2敏

好似寶石鼠卷D定C就有 得個2定5耐
貴得去邊

一開服就開 哈洞 好似冇wor

哈洞都無，點玩落去

又好似係 果時有人玩野

將中獎同冇中獎既一齊扔到成地下係

比我一野執左中獎既 之後係咁叫我比返佢

哈洞點會冇阿, 打熊男果個喔

講錯 好似係冇維洞 紅螳果頭既城

里洞
亞城

帶隊果個明知唔夠打都禁入去

啲新手唔知既on99比佢打飛

標⋯⋯⋯

又夠鐘三刀啦

隊伍快捷鍵既重要性

勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖

無錯 佢應該會開個練功房比我地既

不過我覺得依家咁多人講

去到開ser 應該玩幾玩就算鳩數

SUN魔力 想註冊都註唔到

Esc 登出 回城

啱咪繼續玩落去，仲細咩
對啲速食game 無興趣

唔係一個no.一個會員3個遊戲ac？

007596 +++++-2

估唔到真係有人加

太慢啦

要睇下佢整成點

斷線回城真係好唔掂

大家都大個 仲開醫生封師呢d咁哂時間既角色

見到你個名 諗起血刃

大家開ser 會唔會用返之前個名

咁都要有人做生產嫁

最多3 4開

封師可以捉自己鍾意既寵，何樂而不為

呢個真係致命 做任打王斷線一定屌出黎

明明係 殺龍之刃，點會係血腥之刃

其實魅力果啲同遇Ｌｖ１機率有無關係

個個都回憶緊以前啲威水史
但之後發覺打隻熊男都打唔贏就會灰晒

冇, 同時間既關係大D

同遇怪率有關，都市傳說-口臭怪

之前10m電腦廢就話姐

依家1000M 都同我斷線仲要回城

我真係會嬲

放心 我覺得課金實可以解決呢個問題

諗起姐 好型隻寵

殺龍之刃好柒

我記得好似會大啲

攻擊型到仆街喎
水火屬

偷渡大法慢慢升幾日都應該有三，四十level
但攻略組應該唔會打佢

夠速傷就刀雞

果幾把野好型wor

仲好鬼貴 血骨都係

諗起果時啲人都幾有生意頭腦

擺啲一套型寵吸人眼球去買野

低lv既就全屎萊母

完全唔關事 純粹真人運氣問題 （game入面有隱藏嘅運氣值 但都完全唔關事）

殺龍之刃普攻係”千”一聲督人wo

唔係冇3.0？

一套嘅話 黃史 紅史都唔係易入手

以依家既年紀 同肝量

要幾多日先開荒到30lv呢

幾日唔會有40啦 頭24個鐘有30已經好極限

應該冇咁快開果邊

緊係全藍綠啦

新手邊有咁多錢

雙經但升lv地方廢左咁多 普通玩家應該一兩星期掛

快靚正，一插即飛

24個鐘有30 難啲wor
仲要開荒期冇亂射
今次玩個補師 係到hea算

不過都係要睇下官方有咩課金道具

相信都會有啲有愛既課長

狂沖升lv

睇做咩工姐
有D人份工可以照開檔

web game 有鐵牛送，頭20真係好快，係睇幾時過到熊男個關，去狗洞繼續升

呢幾年都係WFH

血刃火刃斬落去先型

1分鐘就做完一單生意啦

連擊就好慢

太少血, 加魔又廢, 係殺龍之刃岩岩好
(捉D野生去當靶用)

熊男好似全15lv都過到

難D喔...仲要諗下大家用緊咩寵同裝

係 仆街等到蚊訓

果時仲要係點數1個鐘咁

錢黎大佬 快啲好嗎

對面全部20喎

以前玩魔力 開檔都好玩 有人會搵你傾計
挖礦趕交貨又好有返工FEEL 覺得個體驗好新奇(個時初中未返過工)
不過之後人人多開自閉

好似係得 不過要睇下個陣係咩

記得好似有順序 要打死邊隻先

同要計好合擊

係 好好笑

做醫生會比人叫大夫

20LV一樣要死傷

話時話有冇tg

未有人開

遲下開左ser 睇定啲先啦

藍口臭鬼好搞笑，見到無女角色一定會逃跑

係都開DISCORD啦

008146 -3

咁快就8146，今日早上係4XXX

開完TG DC個POST就會靜哂

魔力寶貝正服強勢回歸(10) 未開服就爆到7彩